# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2025 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-26 10:44-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-26 15:42+0000\n"
"Last-Translator: Brian Wallen <bwallen@gmail.com>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: Korean "
"<https://weblate.opentakserver.io/projects/opentakserver/opentakserver/ko/>"
"\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: blueprints/marti_api/cot_marti_api.py:32
#, python-format
msgid "No CoT found for UID %(uid)s"
msgstr "UID %(uid)s에 대한 CoT를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/cot_marti_api.py:57
#, python-format
msgid "Invalid secago value: %(sec_ago)s"
msgstr "잘못된 secago 값: %(sec_ago)s"

#: blueprints/marti_api/data_package_marti_api.py:92
msgid "This data package has already been uploaded"
msgstr "이 데이터 패키지는 이미 업로드 되어 있습니다"

#: blueprints/marti_api/data_package_marti_api.py:181
msgid "A file is required"
msgstr "파일이 있어야 합니다"

#: blueprints/marti_api/data_package_marti_api.py:200
#, python-format
msgid "Invalid file extension: %(extension)s"
msgstr "잘못된 확장자: %(extension)s"

#: blueprints/marti_api/data_package_marti_api.py:385
#, python-format
msgid "File not found: %(filename)s}"
msgstr "존재하지 않는 파일: %(filename)s"

#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:40
msgid "Groups are only supported on SSL connections"
msgstr "그룹은 SSL 연결에서만 지원 됩니다"

#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:109
#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:167
msgid "Please specify a groupNameFilter"
msgstr "groupNameFilter를 선택하시오"

#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:122
#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:180
#, python-format
msgid "Please specify a groupNameFilter that starts with %(prefix)s"
msgstr "%(prefix)s로 시작하는 groupNameFilter를 선택하시오"

#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:134
#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:192
msgid "groupNameFilter must end with either _READ or _WRITE"
msgstr "grouㅔNameFilter는 반드시 _READ 또는 _WRITE로 끝나야 합니다"

#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:246
msgid "clientUid required"
msgstr "clientUid가 필요합니다"

#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:274
#: blueprints/ots_api/group_api.py:365 blueprints/ots_api/user_api.py:574
msgid "Direction must be IN or OUT"
msgstr "방향은 반드시 안쪽 또는 바깥쪽이어야 합니다"

#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:283
msgid "The active attribute must be true or false"
msgstr "active 속성은 true 또는 false여야 합니다"

#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:292
msgid "Group name is required"
msgstr "그룹 명칭은 필수 사항입니다"

#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:331
#, python-format
msgid "%(username)s is not in the %(group_name)s group"
msgstr "%(username)s은/는 %(group_name)s 그룹에 속해 있지 않습니다"

#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:356
#, python-format
msgid "Failed to update group subscriptions for %(username)s: %(e)s"
msgstr "%(username)s에 대한 그룹 구독을 업데이트하는 데 실패했습니다: %(e)s"

#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:383
msgid "Please provide a group name and direction"
msgstr "그룹 이름과 방향을 알려주세요"

#: blueprints/marti_api/group_marti_api.py:404
#, python-format
msgid "No group found: %(group_name)s, %(direction)s"
msgstr "%(group_name)s, %(direction)s 그룹을 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/marti_api.py:108
#, python-format
msgid "No such UID: %(uid)s"
msgstr "존재하지 않는 UID: %(uid)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:323
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1256
#, python-format
msgid "No mission found with guid: %(mission_guid)s"
msgstr "다음 guid를 사용하는 미션은 존재하지 않습니다: %(mission_guid)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:333
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1456
#: blueprints/ots_api/mission_api.py:409
msgid "Invalid password"
msgstr "잘못된 비밀번호입니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:439
msgid "Missions are only supported on SSL connections"
msgstr "미션은 SSL 연결에서만 지원 됩니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:453
msgid "Please provide a mission name and creatorUid"
msgstr "미션명과 creatorUid 를 입력하시오"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:468
#, python-format
msgid "Invalid creatorUid: %(creator_uid)s"
msgstr "잘못된 creatorUid: %(creator_uid)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:517
#, python-format
msgid "Group not found: %(group_name)s"
msgstr "존재하지 않는 그룹: %(group_name)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:604
#: blueprints/ots_api/mission_api.py:197
#, python-format
msgid "Failed to add mission: %(e)s"
msgstr "다음 미션을 추가하는데 실패하였습니다: %(e)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:632
msgid "Invalid mission name"
msgstr "잘못된 미션명입니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:643
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:734
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:811
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:940
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1650
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:2046
#: blueprints/ots_api/mission_api.py:308
#, python-format
msgid "Mission %(mission_name)s not found"
msgstr "미션 %(mission_name)s 을/를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:675
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:749
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1118
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1515
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:2031
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:2183
msgid "Missing or invalid token"
msgstr "존재하지 않거나 잘못된 토큰입니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:699
msgid "Only mission owners can delete missions"
msgstr "미션 소유주만 미션 삭제가 가능합니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:759
msgid "Please provide the password"
msgstr "비밀번호를 입력하시오"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:769
msgid "You do not have permission to change this mission's password"
msgstr "해당 미션의 비밀번호를 변경할 권한을 가지고 있지 않습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:831
#, python-format
msgid "No EUD found with UID %(invitee)s"
msgstr "UID %(invitee)s 을/를 가지고 있는 단말기를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:846
#, python-format
msgid "No EUD found with callsign %(invitee)s"
msgstr "콜사인 %(invitee)s 을/를 가지고 있는 단말기를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:861
#, python-format
msgid "No user found with username %(invitee)s"
msgstr "유저명 %(invitee)s 을/를 가지고 있는 유저를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:878
#, python-format
msgid "No group found: %(invitee)s"
msgstr "다음 그룹을 찾을 수 없습니다: %(invitee)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:893
#, python-format
msgid "Team not found: %(invitee)s"
msgstr "다음 팀을 찾을 수 없습니다: %(invitee)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:955
#, python-format
msgid "Invalid invitation type: %(invitation_type)s"
msgstr "잘못된 초대 타입: %(invitation_type)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1003
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1591
#: blueprints/ots_api/mission_api.py:384
#, python-format
msgid "Mission not found: %(mission_name)s"
msgstr "다음 미션을 찾을 수 없습니다: %(mission_name)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1041
#, python-format
msgid "Invalid invitation type: %(invitation)s"
msgstr "잘못된 초대 타입: %(invitation)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1133
#, python-format
msgid "No such mission found: %(mission_name)s"
msgstr "다음 미션을 찾을 수 없습니다: %(mission_name)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1150
msgid "Only mission owners can change EUD roles"
msgstr "단말기 역할은 미션 소유자만 변경 가능합니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1157
#: blueprints/ots_api/marker_api.py:86
msgid "Please provide a UID"
msgstr "UID를 입력하시오"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1165
#, python-format
msgid "Invalid UID: %(client_uid)s"
msgstr "잘못된 UID: %(client_uid)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1179
#, python-format
msgid "Invalid role: %(new_role)s"
msgstr "잘못된 역할: %(new_role)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1309
#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1352
#, python-format
msgid "Cannot find mission %(mission_name)s"
msgstr "미션 %(mission_name)s 을/를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1364
#, python-format
msgid "Cannot find mission %(mission_guid)s"
msgstr "미션 %(mission_guid)s 을/를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1390
#, fuzzy, python-format
msgid "%(username)s and mission %(mission_name)s are not in the same group"
msgstr "{username} 과 미션 %(mission_name)s 은/는 같은 그룹에 속해 있지 않습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1410
#: blueprints/ots_api/mediamtx_api.py:58
msgid "Invalid token"
msgstr "잘못된 토큰"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1443
msgid "Missing UID"
msgstr "UID가 누락되었습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1449
#, python-format
msgid "Invalid UID: %(uid)s"
msgstr "잘못된 UID: %(uid)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1683
msgid "Missing or invalid certificate"
msgstr "인증서가 없거나 유효하지 않습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1699
msgid "File name cannot be blank"
msgstr "파일 이름은 비워둘 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1732
#, python-format
msgid "%(extension)s is not an allowed file extension"
msgstr "%(extension)s는 허용되지 않는 파일 확장자입니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1808
#, python-format
msgid "No content found with hash: %(content_hash)s"
msgstr "해시값 %(content_hash)s에 해당하는 콘텐츠를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1847
#, python-format
msgid "No such mission: %(mission_name)s"
msgstr "해당 임무는 없습니다: %(mission_name)s"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:1868
#, python-format
msgid "No such file with hash %(content_hash)s"
msgstr "해시값 %(content_hash)s를 가진 파일이 없습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:2074
#, python-format
msgid "UID %(uid)s not found"
msgstr "UID %(uid)s를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:2104
#, python-format
msgid "No content found with hash %(hash)s"
msgstr "해시값 %(hash)s에 해당하는 콘텐츠를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/mission_marti_api.py:2133
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to delete content with hash %(hash)s: %(e)s"
msgstr "해시값 %(hash)s을 가진 콘텐츠를 삭제하는 데 실패했습니다: %(e)s"

#: blueprints/marti_api/video_marti_api.py:146
msgid "Invalid Certificate"
msgstr "유효하지 않은 인증서"

#: blueprints/marti_api/video_marti_api.py:209
msgid "Video not found"
msgstr "동영상을 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/video_marti_api.py:216
#: blueprints/ots_api/group_api.py:209 blueprints/ots_api/user_api.py:508
#, python-format
msgid "User %(username)s not found"
msgstr "사용자 %(username)s를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/marti_api/video_marti_api.py:233
#, python-format
msgid "Video stream with uid %(uid)s not found"
msgstr "사용자 ID가 %(uid)s인 비디오 스트림을 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/ots_api/api.py:82
#, python-format
msgid "Invalid sort column: %(sort_by)s"
msgstr "잘못된 정렬 열입니다: %(sort_by)s"

#: blueprints/ots_api/api.py:283
#, fuzzy, python-format
msgid "Invalid username: %(username)s"
msgstr "잘못된 사용자 이름: %(username)s"

#: blueprints/ots_api/api.py:324
#, python-format
msgid "Certificate already exists for %(username)s"
msgstr "%(username)s에 대한 인증서가 이미 존재합니다"

#: blueprints/ots_api/api.py:360
msgid "Please specify a callsign"
msgstr "호출부호를 지정해 주세요"

#: blueprints/ots_api/casevac_api.py:148
#, python-format
msgid "Unknown UID: %(uid)s"
msgstr "알 수 없는 UID: %(uid)s"

#: blueprints/ots_api/data_package_api.py:47
msgid ""
"Server connection data packages can't be installed on enrollment or "
"connection"
msgstr "서버 연결 데이터 패키지는 등록 또는 연결 시 설치할 수 없습니다"

#: blueprints/ots_api/data_package_api.py:83
msgid "Invalid/unknown hash"
msgstr "유효하지 않거나 알 수 없는 해시"

#: blueprints/ots_api/data_package_api.py:134
msgid "Please provide a data package hash"
msgstr "데이터 패키지 해시값을 제공해 주세요"

#: blueprints/ots_api/data_package_api.py:150
#, python-format
msgid "Data package with hash '%(hash)s' not found"
msgstr "해시값이 '%(hash)s'인 데이터 패키지를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/ots_api/device_profile_api.py:61
msgid "Please specify the preference_key"
msgstr "preference_key를 지정해 주세요"

#: blueprints/ots_api/device_profile_api.py:74
#, python-format
msgid "Unknown preference_key: %(preference_key)s"
msgstr "알 수 없는 preference_key: %(preference_key)s"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:41 blueprints/ots_api/group_api.py:124
#: blueprints/ots_api/group_api.py:165
msgid "LDAP is enabled. Please view and edit groups on your LDAP server"
msgstr "LDAP이 활성화되었습니다. LDAP 서버에서 그룹을 보고 편집하세요"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:182
msgid "Please provide the username, group name, and direction"
msgstr "사용자 이름, 그룹 이름 및 방향을 알려주세요"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:197
#, python-format
msgid "Invalid direction: %(direction)s"
msgstr "잘못된 방향: %(direction)s"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:217
#, python-format
msgid "Group %(group_name)s not found"
msgstr "그룹 %(group_name)s을 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:253
#, fuzzy, python-format
msgid "Failed to remove %(username)s from %(group_name)s: %(e)s"
msgstr "%(group_name)s에서 %(username)s를 제거하는 데 실패했습니다: %(e)s"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:274
msgid "LDAP is enabled, please use your LDAP server to add groups"
msgstr "LDAP이 활성화되었습니다. 그룹을 추가하려면 LDAP 서버를 사용하십시오"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:281
msgid "Missing name"
msgstr "이름이 누락되었습니다"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:303
#, python-format
msgid "%(name)s group already exists"
msgstr "%(name)s 그룹이 이미 존재합니다"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:315
#, python-format
msgid "Failed to add %(name)s group: %(e)s"
msgstr "%(name)s 그룹을 추가하는 데 실패했습니다: %(e)s"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:341 blueprints/ots_api/user_api.py:548
msgid "LDAP is enabled, please use your LDAP server to add users to groups"
msgstr "LDAP이 활성화되어 있습니다. 그룹에 사용자를 추가하려면 LDAP 서버를 사용하십시오"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:358
msgid "Please provide a list of users, group name, and direction"
msgstr "사용자 목록, 그룹 이름 및 방향을 제공해 주십시오"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:374 blueprints/ots_api/user_api.py:236
#: blueprints/ots_api/user_api.py:286 blueprints/ots_api/user_api.py:352
#: blueprints/ots_api/user_api.py:390
#, python-format
msgid "User %(username)s does not exist"
msgstr "사용자 %(username)s가 존재하지 않습니다"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:386
#, python-format
msgid "Group %(group_name)s does not exist"
msgstr "그룹 %(group_name)s이 존재하지 않습니다"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:416
msgid "LDAP is enabled, please use your LDAP server to delete groups"
msgstr "LDAP이 활성화되어 있습니다. 그룹을 삭제하려면 LDAP 서버를 사용하십시오"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:425
msgid "Missing group name"
msgstr "그룹 이름이 누락되었습니다"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:430
msgid "The __ANON__ group cannot be deleted"
msgstr "__ANON__ 그룹은 삭제할 수 없습니다"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:443
#, python-format
msgid "No such group: %(group_name)s"
msgstr "해당 그룹이 없습니다: %(group_name)s"

#: blueprints/ots_api/group_api.py:465
#, python-format
msgid "Failed to delete %(group_name)s: %(e)s"
msgstr "%(group_name)s 삭제 실패: %(e)s"

#: blueprints/ots_api/language_api.py:13
msgid "This is a test"
msgstr "이것은 테스트입니다"

#: blueprints/ots_api/marker_api.py:48
msgid "Please provide a latitude and longitude"
msgstr "위도와 경도를 입력해 주세요"

#: blueprints/ots_api/marker_api.py:57
#, fuzzy, python-format
msgid "Invalid latitude: %(latitude)s"
msgstr "잘못된 위도: %(latitude)s"

#: blueprints/ots_api/marker_api.py:69
#, fuzzy, python-format
msgid "Invalid longitude: %(longitude)s"
msgstr "잘못된 경도: %(longitude)s"

#: blueprints/ots_api/marker_api.py:80
#, python-format
msgid "Failed to parse lat/lon: %(e)s"
msgstr "위도/경도 구문 분석에 실패했습니다: %(e)s"

#: blueprints/ots_api/marker_api.py:88
msgid "Please provide a name"
msgstr "이름을 입력해 주세요"

#: blueprints/ots_api/marker_api.py:96
msgid "Invalid UID. UIDs need to be in UUID4 format"
msgstr "잘못된 UID입니다. UID는 UUID4 형식이어야 합니다"

#: blueprints/ots_api/marker_api.py:112
#, python-format
msgid "Invalid type: %(cot_type)s"
msgstr "잘못된 유형: %(cot_type)s"

#: blueprints/ots_api/marker_api.py:269
#, python-format
msgid "Failed to parse data: %(e)s"
msgstr "데이터 구문 분석에 실패했습니다: %(e)s"

#: blueprints/ots_api/marker_api.py:283
msgid "Please provide the UID of the marker to delete"
msgstr "삭제할 마커의 UID를 입력해 주세요"

#: blueprints/ots_api/marker_api.py:294
#, fuzzy
msgid "Unknown UID"
msgstr "알 수 없는 UID"

#: blueprints/ots_api/mediamtx_api.py:305
#: blueprints/ots_api/mediamtx_api.py:404
msgid "Please specify a path name"
msgstr "경로명을 지정해 주세요"

#: blueprints/ots_api/mediamtx_api.py:309
msgid "Path cannot begin with a slash"
msgstr "경로는 슬래시(/)로 시작할 수 없습니다"

#: blueprints/ots_api/mediamtx_api.py:327
#: blueprints/ots_api/mediamtx_api.py:413
#, python-format
msgid "Path %(path)s not found"
msgstr "경로 %(path)s를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/ots_api/mediamtx_api.py:421
msgid "MediaMTX is not running"
msgstr "MediaMTX가 실행 중이 아닙니다"

#: blueprints/ots_api/meshtastic_api.py:167
msgid "Please provide the URL of the channel to delete"
msgstr "삭제할 채널의 URL을 제공해 주세요"

#: blueprints/ots_api/mission_api.py:163 blueprints/ots_api/mission_api.py:281
#, python-format
msgid "Invalid property: %(key)s"
msgstr "잘못된 속성: %(key)s"

#: blueprints/ots_api/mission_api.py:254
msgid "Only an admin or the mission creator can change this mission"
msgstr "관리자 또는 임무 생성자만 이 임무를 변경할 수 있습니다"

#: blueprints/ots_api/mission_api.py:298
msgid "Please specify a mission name"
msgstr "임무 이름을 명시해 주세요"

#: blueprints/ots_api/mission_api.py:400
msgid "Please provide the mission password"
msgstr "미션 비밀번호를 입력해 주세요"

#: blueprints/ots_api/plugin_api.py:50
msgid "Server plugins must be zip, whl, or tar.gz files"
msgstr "서버 플러그인은 zip, whl 또는 tar.gz 파일 형식이어야 합니다"

#: blueprints/ots_api/plugin_api.py:66 blueprints/ots_api/plugin_api.py:99
#: blueprints/ots_api/plugin_api.py:115 blueprints/ots_api/plugin_api.py:130
msgid "Plugins are disabled"
msgstr "플러그인이 비활성화되었습니다"

#: blueprints/ots_api/plugin_api.py:91
#, python-format
msgid "Plugin %(plugin_name)s not found"
msgstr "플러그인 %(plugin_name)s을 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/ots_api/token_api.py:191
#, fuzzy, python-format
msgid "No token found for %(username)s"
msgstr "UID %(uid)s에 대한 CoT를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/ots_api/token_api.py:222
#, python-format
msgid "Failed to delete token: %(e)s"
msgstr "토큰 삭제 실패: %(e)s"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:36
msgid "LDAP is enabled, please use your LDAP server to create users"
msgstr "LDAP이 활성화되어 있습니다. 사용자 생성을 위해 LDAP 서버를 사용하십시오"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:53
msgid "Passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:65 blueprints/ots_api/user_api.py:338
#, python-format
msgid "Role %(role)s does not exist"
msgstr "역할 %(role)s이 존재하지 않습니다"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:75
msgid "Only administrators can add users to the administrators role"
msgstr "관리자만 사용자를 관리자 역할에 추가할 수 있습니다"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:99
#, python-format
msgid "User %(username)s already exists"
msgstr "사용자 %(username)s가 이미 존재합니다"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:114
msgid "LDAP is enabled, please use your LDAP server to delete users"
msgstr "LDAP이 활성화되어 있습니다. 사용자를 삭제하려면 LDAP 서버를 사용하십시오"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:126
msgid "You can't delete your own account"
msgstr "본인 계정은 삭제할 수 없습니다"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:139
#, python-format
msgid "Failed to delete user: %(e)s"
msgstr "사용자 삭제에 실패했습니다: %(e)s"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:155
msgid "LDAP is enabled, please use your LDAP server to reset passwords"
msgstr "LDAP이 활성화되어 있습니다. 비밀번호를 재설정하려면 LDAP 서버를 사용하십시오"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:169
msgid "Please specify a username and new password"
msgstr "사용자 이름과 새 비밀번호를 입력해 주세요"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:181
#, python-format
msgid "Your password must be at least %(characters)s characters long"
msgstr "비밀번호는 최소 %(characters)s자 이상이어야 합니다"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:198
#, python-format
msgid "Could not find user %(username)s"
msgstr "사용자 %(username)s를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:213
msgid "LDAP is enabled, please use your LDAP server to deactivate users"
msgstr "LDAP이 활성화되어 있습니다. 사용자를 비활성화하려면 LDAP 서버를 사용하십시오"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:225
msgid "Please specify the username to deactivate"
msgstr "비활성화할 사용자 이름을 지정해 주세요"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:250
#, python-format
msgid "%(username)s is already deactivated"
msgstr "%(username)s는 이미 비활성화되었습니다"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:263
msgid "LDAP is enabled, please use your LDAP server to activate users"
msgstr "LDAP이 활성화되었습니다. 사용자를 활성화하려면 LDAP 서버를 사용하십시오"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:275
msgid "Please specify the username to activate"
msgstr "활성화할 사용자 이름을 지정해 주세요"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:300
#, python-format
msgid "%(username)s is already activated"
msgstr "%(username)s가 이미 활성화되었습니다"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:313
msgid "LDAP is enabled, please use your LDAP server to assign roles"
msgstr "LDAP이 활성화되어 있습니다. 역할을 할당하려면 LDAP 서버를 사용하십시오"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:327
msgid "Please specify a username and roles"
msgstr "사용자 이름과 역할을 지정해 주세요"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:401
#, python-format
msgid "EUD %(eud_uid)s not found"
msgstr "EUD %(eud_uid)s를 찾을 수 없습니다"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:414
#, python-format
msgid "%(uid)s is already assigned to another user"
msgstr "%(uid)s는 이미 다른 사용자에게 할당되었습니다"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:435 blueprints/ots_api/user_api.py:457
msgid "LDAP is enabled, please use your LDAP server to manage users"
msgstr "LDAP이 활성화되었습니다. 사용자 관리를 위해 LDAP 서버를 사용하십시오"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:488
msgid "LDAP is enabled, please use your LDAP server to manage groups"
msgstr "LDAP이 활성화되었습니다. 그룹 관리를 위해 LDAP 서버를 사용하십시오"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:498
msgid "Please provide a username"
msgstr "사용자 이름을 입력해 주세요"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:565
msgid "Please provide a list of groups, a username, and a direction"
msgstr "그룹 목록, 사용자 이름, 그리고 이동 방향을 알려주세요"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:582
#, python-format
msgid "User %(username)s doesn't exist"
msgstr "사용자 %(username)s가 존재하지 않습니다"

#: blueprints/ots_api/user_api.py:596
#, python-format
msgid "Group %(group_name)s doesn't exist"
msgstr "그룹 %(group_name)s이 존재하지 않습니다"

#: blueprints/ots_api/video_api.py:46
msgid "Please specify a valid path"
msgstr "유효한 경로를 지정해 주세요"

#: blueprints/ots_api/video_api.py:72
#, python-format
msgid "Invalid recording_id: %(recording_id)s"
msgstr "잘못된 recording_id: %(recording_id)s"

#: blueprints/ots_api/video_api.py:97
msgid "Recording not found"
msgstr "녹음 파일을 찾을 수 없습니다"

#~ msgid "{username} and mission %(mission_name)s are not in the same group"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Mission %(mission_name)S not found"
#~ msgstr "미션 %(mission_name)S 은/는 존재하지 않습니다"

#~ msgid "No token found for %s(username)s"
#~ msgstr ""

